又輸哂，又要等出糧

日乙買大半大全細 買角大9.5 9角完 買彭美2.5細開3-0

4串15 1蚊都收唔返